[$$] 梁洛施 VS 甘比

伊莎貝拉
記者

呢兩位真係城中典範
直頭要開班傳授港女「如何釣金龜分身家」
對比我女神大美人同埋邱淑貞個啲乜鬼豪門真係贏咗成條街
不過Ada都嫁得唔錯老公又錫佢 洪欣就咪撚提啦老公霉到名都唔撚認得，仲要拖住件同前夫生既仔受盡話柄

俾我做到佢地一日都好
其實做徐子淇都好撚正

咪撚發春夢啦死港女，乜撚新鮮蘿蔔皮呀？有冇諗過竹門對竹門，木門對木門？成日FF釣金龜，我係有錢佬都唔會娶件無學歷mk臭串港女啦。照下塊鏡，醒下啦

許大美人氣勢凌人

想同大瘤做愛

啲有錢佬既仔都好鍾意有個彤字點解

吉妹，係都溝甘比啦
廢事嘈唔捱得幾多年啦

真係恭喜甘比

之前費事嘈大病入院幾驚佢係咁先

甘比最幸福
大劉係老 但佢股霸氣好撚man
又肯駛錢嚮女人身上

費事嘈

一出手就一橦The One,
好難唔man

Btw,甘比個女最幸福

聽佢鳩up都幾有娛樂性

殯儀之星

02年，大劉現身拍賣會時解釋「殯儀之星」是他指某富豪喜歡出席有頭有面人士的喪禮：「譬如蓋茨（Bill Gates）有親戚死，有人就飛去西雅圖入殯儀館同Bill Gates影相，即係人有錢就死都要黐埋去。」

黐枱王

大劉於02年大爆有「黐枱王」，他謂在超級富豪飯局中，有人喜歡黐枱博影相。

專業小雞

02年呂麗君為大劉產女，但對被踢爆送樓給女友一事相當不滿，他直指放料者是「專業小雞」，對方過去曾花大劉近8,000萬元，如今不再風光，所以放料報復。

華倫地牢

為愛將凌緣庭澄清與鄔友正拍拖一事，以華倫地牢譏某人自以為吸引。

面皮厚過恐龍皮

大劉前日形容前女朋友呂麗君不要臉，其面皮厚過恐龍皮，睇錢比生命重要。

恐龍皮

專業小雞

我諗佢知自己個頭近所以先勁高調同臭閪呂分手
唔知佢有冇留野比我大美人呢

當年如果我又行埋去篤下大瘤粒墨，可能我便是甘比了

邊個係我女朋友呀

The one既女主人永遠都係許大美人李嘉欣！！！

屌，恐龍皮
殯儀之星都幾好笑
呀瘤真風趣

齊 來 瘋 狂 討 論

其實個投票係廢的，主要想討論我美 — 許大美人李嘉欣

哇屌 許公子夜晚點忍？
實比大美人chur撚到精盡人亡
對腳都可以奶到70歲

改人花名者亦被人改其花名，傳媒亦替大劉改了兩個花名：一個是「劉懸紅」，意思是大劉喜歡懸紅搜集他人的證據；另一個是「大樓」，因為他出手闊綽，喜歡送樓給朋友，除了紅顏知己外，連司機、船長等都受惠。

大劉過往一直低調，直至前年初，其前妻寶詠琴在本報刊出自傳系列大爆家事，大劉認為她影響到一對子女，故接受亞視《香港睇真D》訪問，一句「阿琴，你心地唔好咁毒啦！」，揭開了大劉在娛樂版見報的序幕，及後每逢有大劉出場，定必轟動。

一百萬拋窒名媛
前年年中，劉鑾雄和富豪團遊日本，因為有人報料給傳媒令行蹤曝光，李洪芷晴是最大的嫌疑人物，她卻公然指大劉才是報料者，引發二人罵戰。大劉更懸紅一百萬揭李洪芷晴的「底牌」，最後李洪芷晴匿藏新加坡。

而最震驚全城的，是前年年底羅兆輝燒炭自殺不遂，有傳是大劉向羅追債，大劉否認之餘，並聲討「老千商人」，懸紅三千萬美金（約兩億三千萬港元）揪出對方的罪證，創下香港開埠以來最高懸紅紀錄，引起警方高度關注。

有錢真係好撚任性 十足十個啲ff小說既霸道總裁
甘比前世做左咩好事

pish

Pish

對呀 美人

老豆柯打無孫無身家分，咁撚有錢買埋佢老母雙飛仲得

好撚癲

好想睇番楷楷為左伊莎貝拉屌人坐完監都唔改過段片

Hi 紅白藍bb

始於都係入唔到門

去邊到搵個有錢佬好似大瘤咁又霸氣又錫女人

More

似乎嗰位商人都得罪幾多有錢佬

好想比有錢佬瘋狂施暴！！

啊啊啊！！

恭喜你！！！

但佢塞golf波入關之琳度喎

屌 呢單

我女神

屌，J大美人啦

Congratulation

大劉好難湊架
不要去羨慕不要去妒忌

真係恭喜甘比真係恭喜甘比真係恭喜甘比真係恭喜甘比真係恭喜甘比

你又g?